醫管局：一對夫婦曾到武漢 回港後發燒 知悉需隔離圖離開急症室遭截獲

醫管局質素及安全總監鍾健禮表示，一對夫婦近日到過武漢後，出現上呼吸道病徵及發燒，到威爾斯親王醫院求診，二人得知需要接受隔離後，想衝出急症室離開。院方隨即報警，很快在醫院外截獲兩人，他們現正在醫院接受隔離。

鍾健禮提到，部分出現發燒等感染徵狀的醫護人員，並非確診個案的密切接觸者，這些醫護人員基於在有關範圍附近工作，當出現病徵時感到擔心，因此為他們檢測。根據已知的檢測結果，他們對新冠狀病毒呈陰性反應。

二人得知需要接受隔離後，想衝出急症室離開

屌那星好彩截得切

呢d仆街應該以國家名義打撚死

.

支那賤種

真心唔撚明走佬係咩思路嚟
你唔撚醫唔通會自己冇事？
好撚心佢哋咪ON9啦

cls咁點解仆都要仆黎香港醫院

屌佢老母，呢啲含家產直接火化算

究竟走乜撚嘢
走左會自己識好返？！
有冇腦架🙄

仆街廢老藍屍

呢d賤種真係唔應該要醫護冒生命危險去救
鎖佢入房由佢死算啦

其實可能佢地想衝去警署先

送去火葬場

扔佢返大陸啦咁撚想走

明明蘋果話佢地係武漢人

醫管局講成佢地＂到訪武漢＂同＂回港＂係咩居心

屌那星 好彩截到

應該要罰錢 坐埋牢 留案底先有用

去醫院就係想醫好
但係又走佬
係咪弱智

肯去求診唔肯去隔離

隔離國啲公共衛生教育真係勁 冇帶口罩防範 冇消毒意識 冇隔離呢個concept 乜9都冇 公共衛生個terms係隔離國存唔存在

仆街賤種藍屍

支那種嘅思維正常人係唔會明

CLS, 真係CLS

唔明點解要逃走 咁佢去醫院做乜

呢啲死賤種就地處決啦

諗住開藥食就醫好唔駛隔離掛

黑警拉

唔想影響拜年

入得醫院你就想醫啦
隔離你慢慢醫,你又走

賤種,真係賤種

可能睇得電影多 隔離等於死

何妖？

每年都大量大陸人拎香港身分證 香港人既整體質素直線下降

槍決啦屌

confirmed真係有病弱智

今晚8點荔枝角！

撐手足撐到底！ 年三十和手足團年！

做嘢啦警曱

咁就變咗隱性個案

中国人質素

到底係港人定支人？

武漢肺炎 香港封關！

去得支那都係咁

隔離係搏你交叉感染囉.
既然都開始大量隔離觀察嘅政策, 咁點解唔一級戒備呢?
豬奶人D嘢真係..................

689行得太前

正常人點會理解到支那畜思維

呢啲應該直接送去火化

，

呢啲又唔見慈母開槍

呢啲垃圾人道毀滅算啦屌

可能想走去狗宿一宵呢

其實截得2件, 你都唔知仲有幾多件周街播緊毒

唔好累人啦

廢老同大陸扯醫護口罩一撚樣級數

支那畜生死到臨頭仲要害人

呢個時候就真係需要防暴啦

屌你老母就地處決好嗎

佢地就係覺得就算武肺
都係普通碎料 唔係佢地點會仲夠膽去武漢咁傻閪

同D野獸掙扎逃脫無分別

屌你係支那種武漢畜 唔係香港人黎

好撚黑心 似係想確診之後做生化武器傳染其他人 希望佢地快啲死

盲都見到

辛苦哂啲醫護

屌有病房比佢都唔訓

60歲的武漢夫婦經深圳來港，前往威院求診，醫生發現兩人有武漢肺炎症狀，於是要求他們入院隔離。惟夫婦聞言隨即逃走，幸被醫院職員成功攔截。

有醫護人員透露，指當時醫院內氣氛緊張，其後有數名警員到場協助，警員亦戴上N95口罩，看管並將夫婦二人押返隔離區，惟他們亦未敢與夫婦二人過於接近。警員其後向夫婦二人表示「呢度係香港，你要遵守返香港法律」，該對夫婦有人竟大喊「香港都係中國㗎！」。醫護人員N先生認為「真係難聽過粗口」，對兩人行為感到不解，怒斥「咁你落嚟香港做咩啫，又要落嚟醫，都唔明咩心態。」夫婦二人最終由負責推床的外判運送員移送上隔離病房。

DLLM

狗隊唔係好鍾意開真槍嘅咩
直接攞 ar15 shoot to kill 啦
有人教班pk仲要走

佢地可能想去差館

強調唔需要係當地人
到過都會瀨野

呢d仆街即刻活火化啦

手足來
即刻衝去警署

屌
有病仲周圍走 累人累物

屌 死全家啦

諗住入嚟食粒藥打支針就好返？ 戇尻

咁俾佢上到病房都有可能走喎
係咪要上羈留病房搵警員看實

冇話係支那人呀

似係香港人

不過香港人同支那人都冇乜分別

自私撚

應該想去搵popo先，手足黎

黑警有無中招

即場私了，唔洗諗
根本就係中共嘅生化武器

部分出現發燒等感染徵狀的醫護人員，並非確診個案的密切接觸者，.......因此為他們檢測。根據已知的檢測結果，他們對新冠狀病毒呈陰性反應。

好在好在

點解係爆笑貼圖區？
我覺得佢做得好好，依家真係要帶埋眼罩
豬嘴又要出動

嗰兩公婆做乜唔去澳門呀,政府包底

垃撚圾

其實好on9，你去醫院就係想有人救你，但係你又走咁即係想點

根本應該逃走就直接射殺

唔想比香港人只係有勁多武漢人特登走嚟香港

支管局

真

真
死都要去鄰國
抵撚死
唔好感染真·香港人就得

人禽之別

去警局!!如果走失邊個捉呢???狗狗!

仆你個街 自私撚

直接人道毀滅啦依啲仆街

啲親戚

呢啲賤種直接人道毀滅啦

班仆街終於做返件份內事

我屌你入得黎睇醫生都預左要俾人隔離啦,走乜柒呀,累事你個冚家拎

曱甴咁撚威武，攞碌棍出黎扑佢地個頭再拘捕呀嘛，屌你老母

對佢哋嚟講全宇宙都係廁所，你話呢

無用
依啲要flamethrower

伊波拉病毒

真係喪屍黎

黑警又唔幫人守住醫院門口喎，有咩事拔槍佢咪唔敢走

武漢賤畜思維：
你醫到就俾粒藥我就搞掂啦，
你知醫唔到先捉住我，放棄治療我，想我死

有腦就唔係支那人啦

惟牠們亦未敢與夫婦二人過於接近

老一輩閪思維: d病自己喺屋企au3幾日就會好

真係完全唔明 被隔離照顧生存率點都高好多啦下話 本身個病都唔係話死硬 康復機率點都大過死亡率

好彩醫護冇事姐

人性，好正常 唔會怪佢 我只會怪個制度。

香港人係時候覺醒啦 唔好再好似d中國人咁啦 成日怪邊個官員邊個官員，係制度問題啊。

由毒奶粉開始，我地淨係識怪中國人搶奶粉，我地係要屌既係個制度，係邊個比佢搶，邊個令到佢要搶，邊個縱容佢搶。

醫護唔啱，夫婦應該去警署報案投訴醫護
一間唔受理，去第二間

仆街，落嚟做嘜9

信正苦？截獲？

Source?

要報警了

香港國家意志名義
中國既國家意志一撚定叫你包容食咗佢

應該係蘋果

死返大陸啦仆街

驚直接火化

都唔知仲有幾多呢啲咁嘅人，
睇到呢單新聞後直頭唔去醫院，
隱瞞自己去過武漢，
然後惹到成街啲人都有病，
到過完年自己頂唔順先去睇醫生。

所以話，新年過後會仲恐怖過而家
我自己今年就唔會周圍去拜年啦

佢哋諗嘅隔離可能同正常人諗嘅唔同

賤

有壞嘅官員就有壞嘅制度 兩者同根同源

對夫婦係弱智
fced

死大陸閪仲想累人累物，垃圾民族

隱瞞嗰啲都唔知乜嘢心態

大陸，隔離=99.99% 等死

真係難聽過粗口

立場

因為要畀5皮嘢

要走ok
淨係可以去武漢

單係依個原因足夠理由封邊境

可能蝗國隔離=槍斃

屌火化啦

E對夫婦死左之後 燒佢個墳 骨灰倒落海 有冇人同意?

Popo心諗：我唔想掂你啊生化支那狗！

搞掂香港班狗先

屌你老母
呢d死廢老快撚d躝返上深圳死撚左佢算啦
醫返都晒藥費

運返支那倒

支那狗變埋支那走狗

因為以支那人既經驗同認知係隔離=無需審判即時鎗決=即時火化=無人患病，梗係老西都走

以佢地作風啲人實老西都走要消滅疫症冇可能咁滯，我等睇武漢隔離果幾個市開盤，究竟係導彈滅城定天火焚城

係中國，真係等死

開真槍啦呢d

支那人正仆街

你信黨會隔離完你仲將你照顧得好好

支持警察打斷佢哋對腳

比卡超.jpg

佢地響香港喎

扎住佢地啦！

武漢去到急症後逃脱，估係因為過去經歷，香港就話隔離治療，當你係人

我理解為：香港而家都係中國㗎！有親呢D病，入到去實冇命出黎，你估我係中國未見識過呀！

真心醫護快罷工
唔洗同支支/土共講大愛
死得一隻得一隻
我唔介意你地唔醫佢而增加我既感染機會

而加求仁得仁

屌你老母要返返大陸囉， 點解咁唔愛國？！食屎啦

屌你老母咁你死返上武漢啦 醫管局篇稿又係維穩到呢 一對夫婦近日到過武漢 跟本就係武漢人

真心唔明衝嚟香港醫做乜鳩
嚟得香港都係想接受適當治療姐
但一聽到要隔離又想逃走
咁即係點? 唔肯接受自己已中招呢個事實?
真心唔知做乜鳩

我指”香港都係中國”嗰句呀大佬

正一仆街

唉 差少少就可以走去傳播病毒
傳比廢老廢男

點解呢班人咁撚反智
又要落嚟香港 又要求醫
明知會隔離㗎啦
到要隔離就著草
九唔撚搭八

你講到個制度唔係官定
大大個人喺度你唔怪
叫人怪嗰個人搞出黎既制度
弱智

去完武漢發燒者，要立即活埋

好似唔係香港人 要俾5皮野入院

支持警察shoot to kill

依家衞生防護中心話多左兩個人有陽性

係兩間醫院

想走？

DLS 新移民定廢老？

其實走佬係咩意思，我諗唔明

佢哋想唔隔離
咁去咩醫院?戇撚鳩

佢鬧緊對夫婦 唔係鬧你

我諗係因為要隔離 同埋要比五萬蚊入院訂金 再加每日五千幾蚊留院費

屌你老母 唔肯隔離又落黎醫